聽日三罷，我準備好同醫護一齊罷工

聽日嘅罷工係好關鍵
請大家全力推罷工post

驚嘅嘅請 SL
要返工嘅請Home Office

真係要返office
就用Twitter

我已經
準備好同醫護一齊罷工

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

Push

支持

邊個今晚散水就屌邊個

推

準你老母個備咩，你工都冇